[海洋公園] 慶祝612 血腥鎮壓一週年！齊齊睇海狗

# 於1月26日至6月12日生日的港人，可免費入場
# 唔入場睇海狗都可以嚮出便睇狗
# 限聚令不適用於海狗公園
# 救救經營失敗主題公園
# 支持政府，望吓58 億注資成果

正評﹕6 月 14 日
負評﹕6 月 21 日

可唔可拎飛比非果日生日嘅人用

614公投自決 615黑衫白絲悼念

嚮出便睇

慶祝血腥鎮壓

個位咁偏僻
又近警校

唔睇海狗睇小狗
和平救救就執柒的主題公園，救救